[猜歇後語] 疤對蛆

三頁開估

求秒

黑鬥黑

黑吃黑

鬥黑？

狗咬狗

狗咬狗？

蛇鼠一窩

海軍鬥水兵

嘿嘿...

蟻多嬲死象

allin 蛆13倍冠軍有望